尋晚發夢見到歐聯八強係曼聯對曼城

仲見到兩回合係曼城贏2:1
利申: 唔係兩隊球迷